覺唔覺男人之間互相wtsapp好基

成日比個男仔frd炸我wtsapp
Voice msg段段都成分鐘
一係就得閒無事就snapchat同我分享自己做緊乜
但我真係唔想知 sorry 純粹覺得好煩好gay
但太耐唔覆佢就會sd啲？或者.咁樣過黎

利申 大家都係直

係唔令佢有hard feeling嘅條件下 點令佢收皮

覺得好撚gay
有人關心都唔珍惜

你情願毒到人地搵都唔搵下你？

人地當你好朋友, 你就當人係gay

有人主動r fd唔好咩

長期比人炸voice msg wor
一

朋友都唔係咁架
唔係無時無刻都咁多嘢講

巴打

人地當你兄弟 你當人地契弟

隱性gay

講返正題
我覺得有啲嘢
係肯定佢...唔係呀希

真
點解決

我比佢電話你

女仔同女仔之間都會瘋狂傾
但見佢地好enjoy

真係fd嘅其實你唔會有呢d感覺，就算有人開口話你兩個gay你都唔會覺得有問題，依家個問題係，你同佢究竟係咪真係朋友，定只係同學 同事 hi-bye fd?
仲有就係，兩個人相處，唔理係gay係直係男係女，你同佢相處有問題未搵到一個大家都舒服嘅方式你應該同佢傾，而唔係想辦法要佢有hard feeling。

agger
搞到成日覺得自己冇乜好fd嘅fd
好孤獨

真係frd
同佢出去玩幾開心 仲一齊旅行過
但我地成長個環境好唔同
有時會覺得佢行為好過份之類啦
但主要都係性格上我個人好free佢好痴身

就好似拍拖咁
有就會唔想要
人好犯賤

呢個有啲似我同我朋友
如果你真係當佢係朋友
不如你真係搵機會坐低同佢傾下講下
佢會明白㗎
但係你都要知道
佢咁做其實無其他意思 只係想同朋友分享下自己嘅生活
呢個就係社交平台嘅好處 比大家可以update到對方嘅生活

兩個人相處係互相遷就同磨合㗎啦
有啲咩咪唔啱講到啱
如果咁就因為啲小動作搞到大家有條刺
我就覺得會浪費左段友誼

你得閒send幾啲心心俾佢
應該以後唔會煩你架喇

人哋當你係fd先同你share, 唔熟就會咁
如果你真係唔鍾意, 就同佢傾下啦